[醒來的第一個念頭,就是我好想好想你] 台劇 想見你 映後討論(88) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[size=5] 2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】
[size=5]

[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(80) 及 柯佳嬿窩

[想見你每一天] 台劇 想見你 映後討論(81) 及 柯佳嬿窩

[一份白糖粿～] 台劇 想見你 映後討論(82) 及 柯佳嬿窩

[宇宙中最黯淡的那顆星] 台劇 想見你 映後討論(83) 及 柯佳嬿窩

[背著回憶再遇見] 台劇 想見你 映後討論(84) 及 柯佳嬿窩

[夢裡面的我們在一起很久很久] 台劇 想見你 映後討論(85) 及 柯佳嬿窩

[如果可以回到過去,我會去找你] 台劇 想見你 映後討論(86) 及 柯佳嬿窩

[無聲的妳,身後無聲的我] 台劇 想見你 映後討論(87) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

嬿窩電影提供：

目擊者

五星級魚干女

市長夫人的秘密

超級夥伴

渺渺

劇集：

想見你 全劇完

星座愛情獅子女 全劇完

若是一個人 全劇完

如果愛，重來 全劇完

重來 沒說的事 (更新至#06)

俗女養成記 全劇完

天巡者 （更新至#04）

天堂的微笑（更新至#02）

粉紅色時光 （更新至#02）

1989一念間 （更新至#02）

嬿窩電影提供：

目擊者

五星級魚干女

市長夫人的秘密

超級夥伴

渺渺

返校

劇集：

想見你 全劇完

星座愛情獅子女 全劇完

若是一個人 全劇完

如果愛，重來 全劇完

重來 沒說的事 (花絮) (更新至#15)

俗女養成記 全劇完

天堂的微笑（更新至#05）

粉紅色時光 （更新至#03）

1989一念間 （更新至#06）

返校影集（更新至#02）

嬿窩星期日影院：

12/6

*原定 一年之初 將會延期播出

12.13

金馬57系列：

嬿窩年度推介：

nplm

Nplm

開心
搶到第一個1001

nmlp

我在市場待了一整天

14:00 叔·叔

嬿窩電視台

市場

睇得多台灣片 一聽廣東話有啲唔慣

真係會

其實又拍得幾特別
雖然金鐘....

我都諗咗一下

開得飯啦
打個電話睇下你xx係邊到

呢句說話真係好日常

去廁所唔喺只會企135號位咩

係

荃灣黎？

佢應該突登行過去？

應該係

基督徒
注定一世都唔可以公開自己嘅性取向

宗教

係屋企都唔會有家既感覺

我都鐘意曬出嚟睇
電子相簿冇揭相嘅感覺

但我好懶 好耐先曬一次相
一曬就勁多勁貴

如果仔佢地突然返屋企咁點

挪亞方舟正路會住埋一晚酒店嘅

真係諗唔到

係 但係有時就係會咁樣撞正

擺酒錢佢地出

個仔

個仔做乜咁閪
老婆都係問兩句關心下姐

老婆應該係sense到嘅.....

個女婿

會覺得佢眼神好奇怪

CLS 你車到客咪有錢交車租囉

我覺得佢話要返大陸按摩已經知
所以主動幫佢圓謊

冇錢擺酒要借錢擺我都明，但佢嘅態度完全唔似借，仲要攞佢架的士嚟賺錢

到咗呢個年紀
可能真係會放手
個老伴開心就好...

呢啲話題我會覺得好恐怖
好似俾人拋棄咁

係屋企食飯 都可以食得咁唔自在
重要係同個仔一齊食

我唔係幾覺得佢個仔孝順

我都唔覺
似係驚俾人知個阿爸係gay所以先咁樣

一點都唔覺得
可能又係覺得 佢同佢阿媽離婚
係老豆既錯
或者佢知道老豆既性取向？

條片短短4分鐘 佢喊左2次

太保真係好好演技

?

佳嬿兩隻貓貓 都係之前拍紫色大稻埕
劇組發現 之後佳嬿收養返黎

我都諗佢係咪知道左

問號你個問號

應該知道咗

呢張咩黎?

係 好有愛

笑死

係佢微博搵到 n年前

？？？

四隻先岩

完得咁突然咁既
掛住問號

之後成個po都係問號

今晚

20:30
粉紅色時光 #04

22:00
嬿窩星期日影院
我我少女時代
殘體字字幕注意！

24:10
綜藝大熱門 猜歌王

唔睇字幕就咁聽

佢無得整走個字幕

個時收工入戲院睇
最尾太攰訓著咗 我個frd就話佢個仔有接受佢

畫質靚?

Yes

拍緊媽

對呀
早幾日比莉姐都話開始緊第二階段
同埋賈靜雯早幾日
都去桃園機場拍

搵人覆一覆我

覆

覆咗我就可以直接由提示個到入嚟

可能就 仙 拍無神

返校影集 #01-02

無神之地不下雨

感謝神 讚美主
哈里路亞

讓我們來宣布
無神之地不下雨 的女主角是
陳芷涵

皮已負。

笑出聲

神的意思

老妖又改名

妖唔好以為改左名就唔認得你啊

20:30
粉紅色時光 #04

鼻鼻粿粿

老妖變咗老鳳

達達嗰首
幻想唱緊嗰陣鏡頭影住佳嬿

佳嬿到時會唔會上台呢

我老婆在家等我

Ps5也在等他

一開頭幾句把聲好似小鬼

第一句
用不同方式 我還站在這裡 但係Kid唱
我的臉孔像是愛情雷達
佳嬿應該會去睇既 但希望佢上台

唔知一聽以為係小鬼泥

有小小似

句野係坤達講 我諗係佢唱
佢地兩兄弟好似

中學畢業就求婚

係
所以佢地段感情
已經變成厭惡

你地昨晚玩到4點幾呀？

3點幾

章廣辰真係好好笑

俏魔女

我一早訓左了。

陳津津

今晚食d咩

今日有咩分享

同埋個時應該都無考慮清楚 諗太多

係 咁就困一世

好鐘意啊媽啲獨白

同埋佢把聲好暖

還是自己的爸爸

俾奶奶知道
一定死得

佳嬿咪講咗要早瞓囉

最近發現原來煙肉唔使煎，就咁放湯著都好好食：

差唔多
我地喊到4點幾

老妖同款肥牛

咩事喊？睇返校？

係
奶奶仲叫佢有本事搵佢啊爸返黎

我正想講 我都係咁食

煙肉黎架。

我都想@妖

賭錢真係好難原諒...
仲要唔理個細....

係呀，好香 又方便。

你終於自己煮嘢食
你知唔知日日見你po出街食嘅嘢 真係好想拎壺湯過嚟俾你飲

嚴正嵐

賭還賭... 周身債...

聽歌

小朋友 你好似已經煲緊

但好好笑 佢誤會晒

對我咁好。。

嬿窩有愛

聽歌都喊。。

日日食街嗰啲嘢好慘架就算佢點寫話係住家飯 都唔及真係喺屋企食嗰啲

見到你食街嗰啲嘢都好想喊

陳津津....
其實咁樣 唔會仲辛苦？

係囉 瞞得幾耐
同埋人地衝著你而來

我都明呀，但無計喇，好多人都係咁。。

Brandy浸蛋？

有時間 可以的話
就自己煮吧

踢穿既時間
會俾而家痛苦一百倍

咁你可唔可以唔好成為嗰啲人

飯都唔食就走
唔離婚都係互相折磨

盡量喇。

蕃茄炒蛋你地係食甜定鹹

退左休或者可以。

真係應該一早就要離...
婚姻既折磨

甜

我家喜歡吃 煎荷包蛋
唔係炒蛋既 蕃茄蛋
不過少少甜

唔明

但係我整番茄炒蛋唔落任何調味料

唔會無味？

多謝你關心我。

有啲人放糖 有啲人放鹽

same

要穿崩了

咁特別
想試

我覺得還好

可能因為冇食過好食嘅番茄炒蛋

未
痴線點瞞 入埋黎住

落喺邊架啲糖 搵日研究下

唔食蕃茄

你煮到蕃茄出水
就可以落

我媽放片糖

他們不會明津津阿姨啦....

我唔太食蕃茄但會食啲汁

香菜呢？

係 幾十年比人既形象

求詳細

落喺啲番茄度？然後幾時擺蛋？仲有冇其他調味要放？

完成接受唔到
除咗pizza 勉強接受
因為我連千島醬都唔食

薯條茄汁 沙律醬個啲都唔食？

唔食 我係走醬人

我自己煮係
先炒蛋/煎蛋 之後拎起
再用油 落蕃茄
炒到佢糊糊地 之後加糖 少少鹽
煮多陣 會出汁
之後放蛋 拌勻就得

我以前食魚柳包一定要走醬

以前我食m記包會走沙律醬
我媽都好似你咁

我媽都係咁教

勁！

覺得魚柳包個醬係特別唔同

我都好怕m記沙律醬
一咬落去成口醬咁

乜包都走醬
所以我係豬柳強死忠

太酸

重點沙律醬裡面有啲粒粒 唔知咩黎

hello 伯母

但係豬柳強 好鹹

我都唔食

好似係pickle

係！！！！

真係得偶像劇先有呢d情節

但一定唔會衰
後尾出安格斯咪多咗個選擇
但都好耐冇食m 記

hello 可能你地係樓下曾經擦身而過

笑死 明明好浪漫

Sam

但下秒

係m 記可能見過

笑咗

會唔會其實伯母識上連登

多數我買

開心大發現

世界大戰一觸即發
我唔食雞翼
咩煮法都唔食

一定唔會

咁可能係我地見過呢

雞翼 我無特別感覺

竟然

幾十年友誼
都係想大家好

點解

以後我會細心咁望藍色口罩

我係樓下好少用藍色
返工先用

唔知點解 冇乜原因架
明明屋企成日整，但對我零吸引力，唔會想夾嚟食，出街都唔會食

笑死 置頂老妖食譜

咩事

提自己

組隊一齊煮

咁唯有去買野飲個時望下有冇可疑人物

你咩事。

點解唔cap圖

相認

你的朋友 兜兜和自由已下線

本身真係講佢咩

不是啦

對唔住囉

因誤會講左出黎都好既

你咩事

問下咋

但係之後點面對

無諗到呢樣野

22:00
我的少女時代

殘體字幕注意！

咁雨萱同我一齊煮

遇你相遇好幸運
感恩

好期待

下集好似幾好睇

可唔可以妖哥哥煮比我地食

今集幾好睇

魚蛋雞翼湯

真的

佢表示：我寧願俾錢

....... 你煮咩都食

應該冇人未睇過吧

對齁

I really want to see you now~

譚仔雞翼
但我唔食雞皮
連雞翼都唔例外

呢張佢淨係po支博

次次都係

但係好可愛

佢地鳩叫真係好破壞某歌

同意

淨係聽呢幾句都覺得好好聽

我聽到個陣都好surprised
佢哋唔使中肺炎都失去咗味覺

淨係食雞翼既雞皮

可愛

我都係
白切雞豉油雞嗰啲反而會夾走

你會做嗎？

嬿窩蕃茄蛋challenge

有時間先得

係 口水雞都會夾走

甜派定鹹派

你下午支博果張可愛d

甜派
近排好鍾意食蕃茄

加多張

其實我唯一一次食鹹係去露營 啲人落鹽
我個時有少少衝突

開始緊定只係播歌

個頭幾時

歌

播緊歌

謝

蕃茄係要配少少甜先好食

謝謝謝

開始囉

哇 我完全唔記得個開頭係咁

13年

其實應該搵夏于喬做

傻傻分不清

m記茄汁加糖

填海華

你都會？

開頭d人未識佢

會！ 我薯條走鹽
茄汁加糖 再灑黑椒落薯條

現在仆街的那個

原來有昆布

五熊 大文

我都會
同埋走鹽感覺新鮮啲

我都想講

正想講

因為佢即炸
呢個係做m記朋友同我講

仲有曲老師

係 即炸 不過要等

而家好似冇玩娛樂圈

不過呢套啲角色名好中二病

頂

Lin Truly
Ouyang Extraodinary

宜家先知佢媽係鍾欣凌嚟

跟老師借筆改分數

婆婆同埋一哥

點解個老師又好熟口面咁

王白丹

早幾日你係龍門先見過佢

Diu

那維X

張立東

原來咁多人

大鶴

思源變了

變壞了

跟左個3個同學

好壞

出屈中恆

頂 估字

個陣喺劇院睇有忍唔住笑出聲

幾個字幾個字

歐陽....

小朋友最愛既台灣啤

但係我都無試過著住校服飲

有冇後悔？

林真心

搵返黎著
係屋企飲

Banner

遠看有一點點點點點點點點點點點點點點田點點點點點點點點點點像謝坤達

是有啦

有我仲有珍奶

敏敏而家再睇唔算係靚

Green tea bitch

無名小站

變左佢地養佢地生情

一直都覺得dewi 正常樣咁

咩珍奶

珍珠奶茶

唔會令我鐘意既樣

唔明
咩仲有珍奶

一忽忽咁既？

冇阿
係咁樣

一個一個來

去代替啤酒
冇著過校服飲啤
但我仲有珍奶同我相依為命咁

著校服飲啤酒
還好啦
無試過都無乜嘢

老妖情歌早巴ming仔肺花你地係咪真係會揀敏敏

好的事情都幾好

有樣嘢更加遺憾
啤酒就算啦

佢呢一段 玩殘咗幾多對情侶

我會選林真心 or 何美

換樣之後要真心

無頭東宮？

芋頭餅

Who怕who

換樣

我都諗係咪

換LOOK

其實真心都對朋友好用心

潰已崩

林真心真心好真心

又真性情

還年輕 總會遇到對的人

好痛

咁呢樣我覺得還好

咁佢幫佢頂左

同埋第一眼對望已經有D FEEL

對阿，拍多幾次但一直係唔啱嘅人都冇用

所以佢叫林真心

對阿，都係自己嘅決定
冇人會想發生意外

佢D妝化得幾好

國中都似國中

得一個有帶

家有喜事

哇塞

小幸運

個陣我入場前就知結局
然後每次睇到佢哋sweet嘅位我都會覺得好心酸

走開唔 陶敏敏

我係首輪台中睇

所以唔知尾 都幾好睇

後尾先話個票房好勁

你說他會唔會也正在聊著我

成日都台灣睇戲

男生都是口是心非的

個陣俾Facebook劇透咗

兩個互試

髮型很重要

仲有眼鏡

方便又好吃

fu完都溶晒

徐開宇的麵下了醋

不過髮型改完 連D格都唔同曬

幾犯駁

咁已經死得啦
比中指

訓導主任全智賢

佢對住歐陽係咁
開到口已經 證明有自信

像光漢一樣下了很多

好仆街
成績好就代表作弊咩

可唔可以係鳳南全智賢

我意思 之前大啦啦 而家成個淑女咁

真心

lala生左了

單身狗係隔離

做人要有羞恥心
你話人作弊都好應該有證據

佢憑什麼

諗起呀畫

李友廷

咁叻

咁都行得通

反了反了

有佢咩

佢地

有 頭先企歐陽隔離

而家先知

佢應該扮書呆子

第二果個

對喔

唔講都認佢唔到

林真心又加分

滿分啦

觀察師

吃醋啦

佢兩個

笑死 大鶴昆布

好似小龜

真係有緣

大鶴都係叫番大賀
華語讀的話

乜重量真係會影響速度架咩

踢爆

好彩啲男仔唔係盲

原來有呢段
我完全唔記得咗

但係都係互寄姐

又唔可以話敏敏心地唔好既

一高升學班喎
考得上啦
考唔上台大，台北都仲有好多好大學

覺得係完美女神
收到唔應該轉送俾人去害人掛

但敏敏報串話係真心寄

對....

又係台灣d 19靈異節目

老妖有冇睇過

呢下慘

點解佢會咁
唔係好地地架咩本身

對阿

玫瑰之夜 我得幾歲
不過之後有睇過
最出名 係人面魚吧

俾人尋仇

誤會

你唔記得左？
我唔知有冇記錯咩事

啊 講緊佢地嘅關係
做咩態度咁唔同

因為佢地講好一齊升大學
點知佢又去咗打交

佢唔知為左佢而打架

之後你就知架啦

女果個就以為佢唔愛惜自己

其實有D 係那些年既 延伸

最尾睇就會知

最近成日比樓上嘈到我。。

下星期日 嬿窩星期日影院

又係夏于喬宋芸樺

我遲咗入唔記得佢前面有冇講尋仇嘅事

呢幕

屌呢到我喺劇院喊咗

有

好適合播小幸運

之後..

聽帶個到又係勁傷心

對他壞就是想靠近他一點

忍唔住睇到眼濕濕

老妖改咗名

衰鬼自己走咗去

真的有點像那些年
一個是幼稚
一個是保護

可唔可以搵日播
無野播既話

可以

歌詞

喜碧

呢到真係喊死

恩恩

原來你是我最想留住的幸運

hebe點解我唔早啲留意你

第一次睇呢幕果陣睇到喊

呢份遺憾 真係會陪住林真心長大...

第一次睇嗰陣都係呢個位

我宜家睇都有

Hello

呢套 其實好過 那些年

那些年 當年新穎開先河

我有睇啊 但想重溫下

不會遲

今日淨係睇左後半part
如果睇晒全套我都會喊

我遲咗半個鐘入都睇到喊

我淨係睇左半個鐘

如果係街咁樣撞到我鐘意既明星

如果係佳嬿

我撞到唔鐘意嘅明星
Tvb個堆以前成日撞到

佳嬿
我應該會呆左

呀 我都撞過啲TVB

呢下兩個彩蛋

真係好勁

會唔識反應

呢個承諾
keep咗咁多年

叫劉德華唱給你聽

我叫劉德華 唱給你聽

她嗎？

個陣好多人話 唔應該搵言承旭做徐太宇

林真心一定要叫做 真心

唔係砌唔到真心愛你 出黎

客串
同埋果個型

都係搵佢

再睇返 都覺得還好
不過藍正龍/坤達會比較似

柴智屏（好似係呢個名）咁勁，我諗人脈搵到劉德華合作，又可以幫佢promote，都win win嘅

唔係
陳玉珊 黎

其實劉華有投資套戲

樣嚟講我係諗起藍正龍
不過feel嚟講好似言承旭比較似經歷過一大輪成熟咗嘅徐太宇多啲
達仔好似唔夠高

sorly 但現實中係咪有柴智屏呢個人？

原來有投資

藍正龍 都可以

串星計 坤達當時邊有名氣

你地而家想睇？
猜歌王 定 那些年？

係

柴智屏 米 可米娛樂

大陸米佢既人 拍完同佢反面 先走去大陸

九把刀D戲米柴智屏既

都係
要中港台都講得出名嘅，言承旭真係最好人選

猜歌啦
想遲啲先睇那些年

聽埋呢首

猜歌王 華語經典主場

可米娛樂呢間垃圾宜家仲未收皮？

Bfable霸總

同埋
陳玉珊個偶像就係
劉德華

好多CS戲都係佢既

幾廿歲都開始收皮

命中開始全部睇過
佢都幾勁 套套都紅

我係其中一個

呢5年全部走曬去大陸啦

2019年《一吻定情》
2019年《我的青春都是你》

呢D全部大陸你都冇性趣睇

感覺呢集我都係唔識

真

咁邊個好

咁應該會識掛

我收返個句命中開始全部睇過
呢兩套冇睇，一吻定情係李玉璽主演個套？定沈月個套？定乜水
我的青春都是你聽都未聽過

港星國語歌你都未必會識個名

1990-2000年
我哋呢到分分鐘有人未出世

聽晚 嬿窩電視台

21:00
1989一念間 #07

21:45
飛越龍門客棧 #05

23:00
誰是被害者 #03

00:10
重來 沒說的事 #16-20

一吻定情 係 大6
我的青春都是你 係 芸樺

又笑

但起碼聽過
之前個啲聽都未聽過

我的青春都是你

其實呢套想睇下 係個男主角大陸人姐

感冒用斯斯....

一開頭講左？
岩岩去左拖地無睇

1989我冇跟你地睇
自己係YouTube睇到第5集

其實覺得宋芸樺做戲幾好睇

係佢唱既咩

所以我想棄播
大家自己youtube睇

個廣告係佢

誰是 如果未睇前兩集

可以分開睇第3集先?

識名唔識人

不行啦

唔太可

自己播又冇動力睇

老妖係第一次睇？

Google完
個劇情都拍得幾爛
男主睇落都唔錯，但劇情真係唔太得

SHIT

聽朝要追左先

屌 啱啱google完
支那啲poster真係有陣柒味
男主又係小白面feel

說好不哭

係，佢做街訪問啲人都係呢個年代嘅歌
一首我都唔識

CS

所以我哋睇晒成套穿書

咁當我無講會識

1989 我應該係第4次

直播睇過
華視播睇過
之後自己又睇過

又話係經典歌
說好不哭咁新

但係真係拖到

但男主好似唔後生

妖好偉大

真係唔識 咩歌

我都唔明
究竟係真係1990-2000年定點

依家正式開始

宋威龍 21

最後5集 集集都問 青風呢？青風喺邊？

呢套我幾鍾意

但係又唔俾佢出黎

嗰陣好似係覺得唔太夾，冇諗到邊個代

心有獨鐘 唔識?

Wtf?
我...認錯人？點解睇其他圖個樣咁老

言承旭 同 不敗 冇夾過 覺得唔夾姐

頭幾集好似仲未入正題咁

結局得一分鐘
仲要係同一條片播兩次
明明就係佢同曉恩坦白個陣播過

做學霸 毒撚 個樣係米唔同

未聽過

係咪最後一首？個首好似聽過下
但完全唔識歌名歌手

更正版
聽晚 嬿窩電視台

21:30
用九柑仔店 #01

22:40
誰是被害者 #03

23:50
重來 沒說的事 #16-20

陳曉東 國語最出名果首

一貫三立特色
要拖 但係睇真真
我可以

天巡者

佢設定到兩個世界其實冇咩關連，仲要書入面既世界係結婚個集已經收皮
後段想俾青風出場都唔得
套劇俾自己設定玩死

唔識

浪漫 米 柴智屏

而家叫群星瑞智

少衝擊，可能我記錯另一個大陸男明星
不過你可以google少少劇情睇下先

這個不行

其實佢唔好夾硬拍20集
真係可以好好

佢話青風喺穿梭唔同小說嘅時候都估到現實世界冇可能俾佢出到場
所以佢嘅小說其實合理過劇好多

好似聽過

佢宜家做乜成日拍爛片

15集都好好多
商戰又寫到唔嗲唔吊咁

但係我有諗過 三立會唔會又搵個同青風一樣樣
既其他人設加落去
點知都係無....
楚楚係現實到仲無謂

所以點解天巡者收視高...
因為叫做擺脫左佢十年都唔變一次既題材

我決定轉集數

楚楚係現實都係一個煩膠
反而我覺得賀明莉個角色變化做得幾好

中曬伏

好

係咪唔好睇
之前想開嚟睇

佢寫到青風個角色冇晒退路
連著火都夾硬兜到係作者燒書

楚楚個存在感係零
蘇珊姐都比佢有存在感

天巡者冇睇不過見你哋傾覺得題材算新穎

KTV應該識掛

真的！

佢捧到起既人都走曬
點可以唔爛

你唔轉嘅話我本身諗住瞓

仲有兩份asm 就完sem

我睇到中段 真係好期待....
點知....

睇到第四定六（？集
妖棄播左
佢睇過好多台劇爛劇都頂唔順

Agree
現實世界最好睇就係佢個角色

快了快了

我覺得拖....
同埋佢一兩集 一個故事咁

拖 劇情老套

個人觀感！

連你咁鐘意雨薇同台劇都頂唔住

雨星期就完sem
可以瘋狂煲劇了

終於係識既歌

倒帶

下星期就完

又嚟千年之戀？

真心覺得雨薇演技退步
但都係靚

戀愛ing

仲有倪安東...

五月天！

下貓貓貓嘅原版？

王妃

王妃？

老蕭！

天之驕女

我覺得呢集我應該會識多少少

今晚會唔會爆post

播完未

續到 連體嬰 都分返開
好似正常人咁

未

視乎我哋識幾多歌

但咁多年先分

聽過 唔知名

Lulu

岩岩返黎high上加high

差不多姑娘

錯了

無佢差好遠

咩意思？

抖陰歌

廖人帥？

聽過唔知名

你地又玩到3點呀？

想打終點的擁抱

小攰 瞓啦

對 佢哋不和？

嘩屌我成日冇上嚟
你地前面講咗咩推得咁快

早抖
多休息！

唔知 淨係知佢地以前係組合

Lulu主持幾好準備接捧

安安

我都唔記得佢有咩歌

佢係紅過一排

Goodnight

呢首好聽

兩點掛

SANDY 莊
LULU 諧

睇埋要瞓
聽日又要出去忙一日

大根

你今日食咗菜未

星光

？
鬥魚個首喎

屌

訓先 聽日又要開工

早抖

食左喇，我日日食菜食蕉架。

同Julia

早抖了

對

佢地勁快

睇唔明個點數

孫協志

呢度都冇首識

你又咁關心我既？

名牌名

PRDA PRDA 的流

又係名牌歌

上次大家講起冇住家飯食小慘

周興x

永不失聯的愛

好好好好好聽

靜菇

係咪fish

梁靜茹

聲好易認

好凍唔想洗面瞓教

你又無咩？

依首要到副歌先識

差不多先生

得我無

好多都要到副歌

黃明志？

咁首歌少得意

啲屋企人成日播依首

黃明志 都係呢兩年先紅?

都係要副歌先識

漂向北方 都好紅

呢首睇洋蔥嘅片聽過

回到過去

張震X?

我前幾日搵 林芯儀既歌時聽過

我係唱廣東話歌先識佢

咩歌黎

剩係聽得出張震X把聲

副歌先識
無所謂

無聽過

旅行的意義

！旅行的意義

渺渺

旅行的意義
呢首你哋成日播

5566經典

小嬿子唔識要

呢首識！

有delay

來個bomb bomb

來個蹦蹦

蹦蹦

點解你哋咁快
我都未播你哋就打到答案

delay

係咪個個都有唔同delay

大火 勁難唱

係 試過Mac同電話都唔同步

李佳薇

今日慢老妖

之前應該同老妖同步

個 大根 好勁

同大天有得揮

愛的麵包魂？

想睇佢地pk

係

咁都記得佢兩個做

應該大天勁d

大天一丁友

我記得陳漢典同倪安東

我都訓了，大家晚安！

同妍希

紅左那些年之後

晚安了

你有睇緊?

太快了吧

聽前奏仲難 好勁

累
我要瞓了

天后

無睇呀。

17

十七

呢幾日係咁聽

yeah

家家酒

家家

家家家家酒

好感動，呢集幾多都聽過

嗶嗶嗶

完全聽唔出係k歌之王

K 歌我地唔知既!

無人及我 你怎麼竟然說k歌之王是我

政協春

之前仲有聽獨家記憶

可能國語編曲唔同

你好不好

我諗都係

楊沖

呢個真係一聽就知

K歌之王只認Bosco 版

仲要聽開丁噹版

懂聽

比醫院好玩

你啊你啊

粉絲

呢首我真係聽過好多好多次

憲哥

Good taste

愛你？

又係越聽越好聽
第一次聽係聲林

愛你

第一次聽娃娃
就愛上

太遲先識 但唔緊要

不會遲啦

娃娃隻藏著不等於遺忘好聽

成隻碟都好聽

一元俠的朋友？

Facebook無正面相

寧夏

又嚟？

lulu

愛太深會讓人瘋狂的勇敢

好耐無聽過呢首

不過d人真係好快

幾年前有排勁hit

好多年都唔係幾年

唔記得咩名

怎麼了

我諗左一陣

你有念大學嗎 首歌

周興哲 都係呢年先多d聽

好似今年的

聽過！

SHE

Hebe同飛輪海

2019

睇番19年風雲榜

好似冇聽過歌咁

x2

黏黏

勁到

佢地唱副歌先識

聽到中間先識

寂寞不痛

失戀無罪

Lulu鍾意既歌

笑死
啲人呆晒

咁都答對

結冰

3個人易玩d曬

變左藍色

張學友？

謝謝收看

第二果個冇獎金抽既?

得一組有😂

又打咗emoji

各位早抖

早抖
好彩未爆post

咁佢賽到係要有第二?

[唯一後悔過的事,是讓你離開我身邊] 台劇 想見你 映後討論(89) 及 柯佳嬿窩

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係估唔到去到最後會係佢個角色好睇

篇文今日dead
通咗成晚頂都未搞掂
以後唔做deadline fighter了

次次做ddl fighter嗰陣都會咁講
然後下次...

早
終於追完post

早

早
仲未爆post

我都係

但琴晚做曬啦

個個都係學生？

我不是啦

辛苦了

老妖（未30，不是學生）

你唔係咩

我唔係。

你係會番母校食飯嘅舊生

唔係啦

我小四

過咗三十記得單聲
我哋會幫你改稱號

我上次要返去攞張舊生圖書館卡， 所以順便食埋飯。

請問這裡有無管理員，為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
同時充斥大量偏激，種族歧視及反社會的思想
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片及接觸了那些激進主義思想，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我會向相關部門投訴。

請問這裡有無負責人，為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片，卻沒有種子
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片而無法下載，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

想問有你的情歌睇未

等左就快一年都仲未有

有嘅話係標題提大家入嚟

有嘅話我地一定大事宣傳

呢篇咩黎

小朋友笑人

係取暖

仲未爆

今年ut打成點

仲未爆post

咁我唔客氣了